真心問, 有咩計唔想再交稅 交完都係益班蝗家學生

落黎住晒你地D公屋又食晒我地D錢,香港人白交稅為咩? 有無計唔交稅

利伸: 一般打工仔

退休

轉行自僱

捐錢

避稅

叫老細出現金